[COD] 速龍+催淚彈 點拆

次次一出呢個組合就全軍被擊潰

打緊6-12 關
催淚彈以我哋咁低LV嘅裝備根本檔唔到, 一定即時失去大部份視力
放埋速龍, 衝過嚟冇任何武器只有退
加上環境又亂, 鐵馬四圍都係
三樣加埋就好亂, 雞飛狗走